個肚好奇怪

一過一點就自動餓😨

以為sis有左

想食蛋沙律

我都好肚餓

響緊

生蟲

你介紹個醫生手勢幾好

整囉

摸摸

點算

oic...

唔是啩

攬🙁

煮個麵食/訓覺

聽日買先

乜柒都沒

咁訓啦

通常我會選擇即刻合埋眼盡快瞓覺 就唔餓了

煮烏冬 記得煎午餐肉唔好浸湯了

({)(})T_T

不

個盡快唔快喎！！

會吩咐好啲工人

是咪想入我個west咁解...

想煮辛辣麵了

ching煮埋。。

燒比你

😅

好想食杯麵

米能再講啦😺

我都乜柒都冇啊

係Msn icon。。。。。。。

咁你繼續

你肚入邊個個餓

我:$:$你

屌
入青山啦仆街！

唔想做你院友

我小欖

半夜三更煎午餐肉會比人咀咒
香醒全棟既人

媽媽我好肚餓

睇完個po有小小肚餓

今晚都繼續肚餓好餓啊

一啲都唔吸引

你個人都係